係歐洲踢過波 你問我答

隨便問

邊個街場，利申踢緊

ching有料

踢緊邊隊

倫敦鬼仔小學校隊？

笑撚死？

係西班牙踢過地區室內五人聯賽

（後備）

點睇Siu Ma?

自己係公園踢？

有無同siuma一齊踢過?

FBFC

勁啊清 過黎交流下

辣殺

唔係 真足球場

冇

我好垃圾